
---  
[source: シティーハンター 176.鏡の秘密の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3249)  

1.鏡見ながら解除の術をかければよくね？    2018/09/14  


2.香と海ちゃんの関係というか、空気感が好き。    2018/09/14  


3.さすが撩さん、そんな深い昔話までよく見抜いたね。だけど美樹ちゃん、喫茶店に泥棒とさりげなく宣伝してた。    2018/09/14  


4.獠ちゃんのこのカッコ初期によく出てきたよね。    2018/09/14  


5.>1,二度と解けない催眠術って言ってるから解けないんじゃない？最後も鏡見て解けない言ってるし    2018/09/14  


6.海ちゃんが楽しそうで何より。    2018/09/16  


7.店名…    2018/09/30  


8.昔は槇村って呼んでたのに今は香って呼ぶのね海ちゃん    2019/02/12  


9.ラスト、リョウ特にセクハラもしてないのにハンマー？やきもちハンマーか。それを海坊主が渡すのが面白い。    2021/02/20  





